# MAILNAG
# This file is put in the public domain.
# hyOzd, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mailnagapplet@ozderya.net 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-26 12:36-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-16 23:50+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:169
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#. applet.js:177
msgid " minutes ago"
msgstr " 分鐘前"

#. applet.js:185
msgid " hours ago"
msgstr " 小時前"

#. applet.js:192
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#. applet.js:196
msgid " days ago"
msgstr " 天前"

#. applet.js:200
msgid " weeks ago"
msgstr " 週前"

#. applet.js:285
msgid "Configure Mailnag"
msgstr "設定 Mailnag"

#. applet.js:370
msgid "Mailnag daemon stopped working!"
msgstr "Mailnag 背景程式已停止運作！"

#. applet.js:374
msgid "Mailnag daemon isn't running! Do you have it installed?"
msgstr "Mailnag 背景程式未執行！請確認是否已安裝。"

#. applet.js:607
#, javascript-format
msgid "You have %d new mails!"
msgstr "您有 %d 封新郵件！"

#. applet.js:608 applet.js:653
msgid "Mark All Read"
msgstr "全部標示為已讀"

#. applet.js:616
msgid "You have new mail!"
msgstr "您有新郵件！"

#. applet.js:618
msgid "Mark Read"
msgstr "標示為已讀"

#. applet.js:701 applet.js:763
msgid "No unread mails."
msgstr "沒有未讀郵件。"

#. applet.js:739
msgid "Mailnag daemon is not running!"
msgstr "Mailnag 背景程式未執行！"

#. applet.js:752
#, javascript-format
msgid "You have a mail from %s!"
msgstr "您有一封來自 %s 的郵件！"

#. applet.js:758
#, javascript-format
msgid "You have %d unread mails!"
msgstr "您有 %d 封未讀郵件！"

#. applet.js:774
msgid "Click to see error!"
msgstr "點選以檢視錯誤！"

#. applet.js:775
msgid "Error: "
msgstr "錯誤："

#. metadata.json->name
msgid "Mailnag"
msgstr "Mailnag"

#. metadata.json->description
msgid "Mailnag mail notifier applet"
msgstr "Mailnag 郵件通知小程式"

#. settings-schema.json->notifications->description
msgid "Show notifications"
msgstr "顯示通知"

#. settings-schema.json->notifications->tooltip
msgid ""
"Enables display of mail arrived notifications by applet. Make sure you "
"disable mailnag notification plugin, otherwise you will have duplicates."
msgstr ""
"啟用小程式顯示新郵件通知。請務必停用 Mailnag 通知外掛程式，以避免重複通知。"

#. settings-schema.json->launch_client_on_click->description
msgid "Launch mail client on click"
msgstr "點選時啟動電子郵件應用程式"

#. settings-schema.json->launch_client_on_click->tooltip
msgid "Mail client is launched when clicked on a menu item."
msgstr "點選選單選項時會啟動電子郵件應用程式。"

#. settings-schema.json->middle_click->description
msgid "On middle click:"
msgstr "滑鼠中鍵點選時："

#. settings-schema.json->middle_click->tooltip
msgid "What to do when middle clicked on applet icon"
msgstr "滑鼠中鍵點選小程式圖示時的動作"

#. settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Mark all read"
msgstr "全部標示為已讀"

#. settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Launch mail client"
msgstr "啟動電子郵件應用程式"

#. settings-schema.json->middle_click->options
msgid "Do nothing"
msgstr "不執行任何動作"

#. settings-schema.json->max_length->description
msgid "Max sender / subject display length"
msgstr "寄件者／主旨顯示最大長度"

#. settings-schema.json->max_length->tooltip
msgid "Sender or subject lines longer than this will be cropped"
msgstr "寄件者或主旨超過此長度將會被截斷"

#. settings-schema.json->client->description
msgid "Mail client to launch (or webpage)"
msgstr "要啟動的電子郵件應用程式（或網頁）"

#. settings-schema.json->client->tooltip
msgid ""
"Enter the command to launch your mail client here. You can also enter a web "
"address that starts with 'http'."
msgstr ""
"請在此輸入啟動電子郵件應用程式的指令，也可輸入以 'http' 開頭的網頁網址。"
